係香港租場開健身地方教人健身有冇得諗

問過胡師父未？